唉屌，啊媽話義士收咗錢

啊媽竟然話前面班義士收撚咗錢
平時佢都好明白好理解我
佢今日都知我出咗去，佢都冇反對，淨係叫我小心啲
岩岩佢收工就同佢傾今日啲犬幾咁仆街
開頭都冇咩野，點知之後無啦啦講話有人話前面啲人收咗錢做野
我即刻好嬲咁叫佢俾證據我睇，邊個講？
佢又唔肯俾，叫佢道歉又話我走火入魔
唉屌，好撚sad
原本想搵之前講人講地張偽造派錢wts 圖
希望俾佢知有啲專頁既資訊係唔可信
點知又搵唔撚到

請代我問你阿媽收幾多錢肯比我用木棍摳幾下，同燒香搵煙攻下佢

都唔明佢地諗乜

我都有咁問過佢，到底啲年青人為咗果幾千蚊可以搞到成身傷哂，分分鐘冇埋條命，分分鐘留哂案底？

之後佢冇答我，但係仲係堅持人地同佢講「啲人收咗錢ga」ge諗法

“有錢咁你唔去？”

我都唔明，證據又冇，有啲又淨係識偽造證據
之後個仔係到，都唔信我親口講既野

之後再講：呢啲野我唔知，政治既野我唔識！

呢d真係唔洗比家用啦以後

屌，佢自己答唔到之後，都仲係堅持番自己個講法先on9
仲要係聽人講
我dklm

「你阿媽收左錢先講呢d野」

“義士有無收錢就唔知，我淨係知班差佬個個逗幾皮野一個月扑人”

今日公司有條傻鳩都話一定有人派錢
我屌鳩佢：咁多年遊行示威，
我只試過捐錢

我老母： 聽講示威既有1000 衝既有3000
我：咁你食兩轉催淚彈再問我攞家用啦

中國人基因就係做乜事都係為錢,所以佢地個腦係咁運作

唉。。。但係佢都俾咗好多資源我
我只係唔明點解屋企企諗野可以咁on9
啊爸又係咁，不過我啊爸就唔同我傾
因為次次傾親佢都駁唔到，又驚傷感情

有人講左，有證據
快d問你阿媽點解咁做啦

聽人講就信個個都識講

咁我諗應該又冇ge ，但係啲咩港人港地,cctvb 真係洗腦洗得好勁
岩岩佢開cctvb 睇新聞，啲新聞對警察惡行隻字不提，雖然都預咗會咁

你唔做極端d 佢地終究唔會反省

有幾on9先會講得出？

身同感受
可以一口咬定人, 比理據佢睇就扮傻

問下令堂收咗幾多錢講呢翻說話

我呀媽話啲義士係比有錢佬煽動
仲話啲學生比狗搞係因為佢地父母冇阻止，林鄭阻止到兩個仔

要上一代走哂香港先有得救

黑警收左廣大納稅人錢 打鳩學生周市民tim

你夠收我一筆家用啦，我叫你衝你又願唔願去呀？

$20/post
$5/ comment

同佢講囉，你奶港共咁耐點解仲係咁撚窮呀

問吓佢講唔講得出邊個組織
今次冇大台得嚟幾成功

冇家用 完

真係，要挨多20年
我地可以做既就係唔好俾香港變得愈黎愈差
同埋好好地教育下一代，即使係新移民都好
事關今日都有個新移民fd接受咗香港教育之後，開始反共

想當侮辱所有企出嚟班人 班垃圾廢老就收錢喇 係溪錢

[長文]爪牙

以為自己開post

義士無收錢其他人有
有網台話有資料美國課左廿億美金俾ClA搞今日戰局
真的話ClA都好狗唔留五億俾人買武裝自己袋曬

證明前面既義士係幾咁勇，勇到其他人唔信佢地唔係收錢

呢個真
成日講到大陸發達，啲人上去搵錢
又唔見你發達？仲要講啲人=娛樂圈啲偽人
問佢隔離左右有咩識得既人都係大陸發達又講唔出

仲要話大陸親戚，好羨慕佢地食收地賠償唔洗做
同佢講：人地人生頭20-30年係大陸捱窮，而家「修成正果」有得享福
你頭20-30年淨係識得逃離大陸，來香港捱窮係你究由自取咋喎

問下佢幾時過700蚊比我，發夢洗左幾千蚊買物資等錢洗。

我比夠5000佢出去食子彈

我阿爺都係咁講我 真係睬佢都費9事

我都係,我今日一返到屋企,老母問我你今日收咗錢呀?咁勇做乜? 我聽到個下好唔開心

問下佢收開幾錢比黑警扑到分分鐘死
中彈又要收幾錢
如果我地夾double比佢佢肯唔肯

今日都聽到有中同話企5個鐘有300
屌佢老母啦 收得個300企係度食彈俾人打
弱智都有個限度啦

好多廢中廢老都係咁，樓主你老母理解你算好，我嗰件，唉

you are not along

今日行行下見到有個義士雙腳冇力，俾兩個人抬去後排
果下真係覺得佢地好勇
幫手指揮果啲打到埋身都未敢走

你問佢班耶撚收幾多

其實真係好撚灰 打生打死都係想為香港出一分力 番到屋企 屋企人唔支持你 屌9你 仲要屈你係收左錢 個種感覺真係好難受

真係，好似俾今出賣緊一樣
明明冇做到啲野，漠視民意都有目共睹
但係佢地係都要話有人搞事
啲廢老幾時先收手啊，今日見到啲人一字排開係上面係咁影人樣

好怕一時控制唔到 連呀媽都斬

係鐵棍

我就冇咁誇，但係岩岩有下真係好想扔爛部iPad 俾佢知我有幾嬲

有邊個會為左幾舊水放棄自己前途呀，叫你老母用下個閪腦諗下野啦

人地講你就信十足，我講你就乜都唔信

係係破壞母子關係咋母上，緣盡啦

香港雖然難買樓
但一個有氣有力既年青人要搵1、2千一日根本唔係咩難事
點解要通宵訓街 冒住催淚彈 橡膠彈 布袋彈既威脅
隨時盲眼 骨折 灼傷 死亡既危險
去做依d吃力不討好所謂既「工作」？
被人拉 鎖48小時 人身心理精神受虐待
真係只值幾千蚊？
隨時被人刑事起訴 面臨幾年牢獄之災
只係為左錢銀報酬？

班廢中廢老一直都係睇唔起班後生
覺得佢地條命只係值幾千蚊
佢地就矜貴啦 係屋企/公司/社會 指指點點就有人聽佢支笛 錢就係咁易收

不吐不快 唔洗理我

我屋企都係咁講，究竟邊到流傳

我有啲fd以前雨傘都企得好前，同哂啊媽反哂面，野都唔講
佢都叫我收下把口，都改變唔到佢地諗法，唔好破壞關係
但係一聽到屋企人咁講真係忍唔住要駁下佢地

屌我媽都係
係咁話班義士拎黎賤 明知死都走去撩班警犬
我即刻屌7佢 佢即刻港豬上身話唔想為政治同我鬧交

你話 上網講啲咁嘅嘢每次都有三毫子收 你同我講一毫子都無得收 真係鄧你唔抵

比老豆發現左我有份去金鐘
比佢話我係咪收左錢 直接唔理佢 一句聲都無出
係佢地眼中你講乜都無用

你話:今日唔同佢講呢D野,第時喺老人院大把院友同你傾

得鳩人呀扑人

射

冇錢都去

交有限度家用當租金，三餐自理etc.

係佢破壞你地關係在先，係佢對你不信任，你話你好灰心，做左你咁多年仔，一句說話你都唔信我去信唔知邊到黎既野，同埋佢講，我會努力盡快搬出去，老死不相往還，反正你都唔當我係仔

為左3000 命都唔要？
用下個腦喇 廢老 唔係樣樣野都講錢架

每6秒有1蚊

你估而家做雞，比人扑兩野有錢收
你估而家係大陸，比人扑有維穩費收，
你估而家差佬當左自己城管，鍾意見人就扑，
你估而家美國好有錢? 特登發國債黎比香港人示威。係人都知美國國債比共產黨買晒，咁係咪即係代表共產黨先係背後支持香港示威者黎反香港政府既幕後黑手 !?
你做女果時，香港黑警就收錢，你唔係唔記得 ?

香港而家有幾亂 ? 十八區得金鐘一區亂，而家無飯你食咩。被人扑果d示威者先係無家可歸，無飯食果個。
共產黨幾時承諾過唔會攪亂你香港? 係既就唔會日日放150個大媽落黎攪亂你，搶你飯碗，搶你老公。

一樣
但我話邊個咁有錢請咁多人
出錢請槍就冇喇 買物資都有少少既

佢地雨傘之前已經喺咁諗，我亦都無打算再改變佢地既諗法
放低家用就算 以後為自己而活

聽咗佢咁講之後即刻同佢講遲啲個日本旅行去唔到唔得閒
條例出咗你估想去日本就去日本？

要收幾多先比d狗一槍射到義士差d盲

買一個年輕人既前途需要幾錢

好簡單
啲咩 愛港力 守護香港聯盟去撚左邊？
班仆街就真無係收錢
今次金主冇放水 遊行都取消埋

我老母都係咁講，我即刻屌佢老母臭閪咁屌到佢聲都唔敢聲。巴打功力未夠，香港太多愚孝撚

因為人地平時都係收開錢先去遊行架嘛，咪以為反對派都係好似佢地咁垃圾囉

屌 我老豆頭先都係咁講
我話俾5000蚊你捱警棍食催淚彈你肯唔肯呀

要收幾多錢先肯比班狗用搶射呀
賠埋自己條命喎

班友仔loser思維，一有人反對佢地就係收左錢。
人地咁團結一定係收左錢。
屌佢老母，依家冇人收錢都咁撚多人出來，好心佢地反省下啦

覺得義士收錢
係因為佢地自撚私開唔相信世上係有咁多咁有正義感咁有勇氣既人

同佢講話冇收錢之後下一句就係「仲蠢，冇錢收都去」
呢啲廢中廢老唔死都冇用，唔單止阻住社會進步，仲要搞到個社會大倒退

咁你問返你阿媽我每個月畀家用你

你每個月畀我拗返幾下個頭

要幾弱智先會話佢地收左錢
收個一千幾百去被人打被人拉?
on9都知條數濟唔過啦

佢地個代人好多都咁諗
今日返工成班40~60歲個班個個都咁講
後生仔一定係搞事個批

其實佢想點諗係佢嘅事，冇必要互相說服對方

尋日我老豆喺樓下聽到d捉棋廢老話行最前衝既只係得3000

我屋企個2個都係咁講…話收左錢既就點你地做…出去衝個d就冇錢收…

不過咁…到時過左條例到時佢地咪知味道

裝睡的人叫不醒

無錯，跟本上一代要由下一代教返轉頭
而家老豆老母返共過我，食飯佢哋鬧晒，我無位入

叫伯母出黎比我歐兩野 我比返錢佢 佢肯唔肯？

好多 又話美國佬

個po係咪我開
點撚樣解釋比兩老聽發生咩事
而又唔會傷到感情

你同返佢講
出返兩倍叫佢企前線 3倍食棍 4倍食催淚彈

包佢即刻收皮

唔好怪自己老母
港共一向已經控制傳媒同輿論
只係呢幾日flip 得太突然

除左老母派 有啲以為看透世事冇出去既人都係咁講
真係aw左

我阿媽都係已經唔想同佢講野

請臨記 行前食子彈有兩萬(唔痛 好快 會瞄準射) 食胡椒噴霧有一萬 吞催淚彈有五千 做唔做？ 想做嘅話去個女仔IG 回覆呢張相 有專人回覆

個女仔已經係IG回應咗 佢哋係夾份買物資 由佢睇住錢同俾錢